# vincitygialamvincityoceanpark

Vincity Gia Lâm – Vincity Ocean Park đô thị Đại Dương. Đại đô thị đẳng cấp Singapore và hơn thế nữa. Thành phố văn minh hiện đại phía Đông Hà Nội sẽ góp phần vào sự đổi thay từng ngày của sông Hồng và cuộc sống của cư dân đôi bờ. 

<a href="http://kenhbatdongsanviet.com/vincity-gia-lam">Vincity Gia Lâm</a> – <a href="http://kenhbatdongsanviet.com/vincity-gia-lam">Vincity Ocean Park</a> đô thị Đại Dương. Đại đô thị đẳng cấp Singapore và hơn thế nữa. Thành phố văn minh hiện đại phía Đông Hà Nội sẽ góp phần vào sự đổi thay từng ngày của sông Hồng và cuộc sống của cư dân đôi bờ. <a href="http://kenhbatdongsanviet.com/vincity-gia-lam">Vincity</a> được quy hoạch đã chứng minh rõ xu thế mới, đặc khu căn hộ đẳng cấp trở thành nơi hàng ngày trở về của những cư dân thành đạt.

Gia Lâm bây giờ là một phần thương hiệu của Hà Nội với những cây cầu bắc qua song Hồng cũng với sự có mặt của đại đô thị kiểu mẫu <a href="http://kenhbatdongsanviet.com/vincity-gia-lam">Vincity Gia Lâm</a> là bệ phóng để vun đắp phía đông thủ đô bứt phá mạnh mẽ kiến tạo nên những thành phố văn minh thịnh vượng.

TỔNG QUAN DỰ ÁN* VINCITY GIA LÂM

Tìm nơi đâu giữa lòng Hà Nội chốn sống thanh bình với cát trắng biển xanh, với điểm nhấn Biển Hồ Nước Mặn 6,1ha kế bên Hồ Lớn Trung Tâm 24,5 ha với các bãi cát trắng ven hồ mang đến 1 chất sống như ở biển xanh cho cư dân tương lai, một cuốc sống hơn cả giấc mơ* giữa biển xanh bao la cận Biển kế Hồ.Nơi con trẻ thỏa sức sáng tạo phát triển và dựng xây những ước mơ tuổi thơ

➕ Tọa lạc tại giao điểm vàng của cửa ngõ sôi động phía Đông Bắc của Thủ Đô* <a href="http://kenhbatdongsanviet.com/vincity-gia-lam">Vincity Gia Lâm</a> nắm trong tay lợi thế kết nối hoàn hảo với các khu vực trung tâm cũng như các tỉnh thành trọng yếu lân cận.

➕* Với mật độ xây dựng chỉ gần 19% <a href="http://kenhbatdongsanviet.com/vincity-gia-lam"><strong>Vincity Ocean Park</strong> </a>dành phần lớn quỹ đất cho không gian xanh đáng mơ ước trong nội đô

➕ Với gần 55ha mặt nước cùng hơn 62ha công viên và cây xanh được quy hoạch bởi đơn vị tư vấn hàng đầu thế giới Vincity Gia Lâm sử hữu hệ thống tiện ích đa dạng và đẳng cấp với hàng loạt điểm nhấn quy mô tầm cỡ chưa từng có



♦️ Tên thương mại: <a href="http://kenhbatdongsanviet.com/vincity-gia-lam">Vincity Ocean Park</a>

♦️ Chủ đầu tư : Tâp đoàn Vingroup

♦️ Đơn vị thi công: Công ty cổ phần xây dựng *Coteccons

♦️ Vị trí dự án: Nằm trên 1 phần các xã Đông Dư, Dương Xá, Kiêu Kỵ, Đa Tốn và Trâu Quỳ, thuộc địa phận Gia Lâm, Hà Nội

♦️ Tổng diện tích : 420 ha

♦️ Loại hình phát triển:

-****** Khu cao tầng Vincity Ocean Park* : chia làm 4 phân khu :

* * * * *➕* Phân khu The Park ( Đang mở bán )*

Phân khu The Lake ( Chưa có thông tin mở bán )

Phân khu The Sea ( Chưa có thông tin mở bán )

Phân khu The River ( Chưa có thông tin mở bán )

Khu Thấp tầng <a href="http://kenhbatdongsanviet.com/vincity-gia-lam">Vinhomes Ocean Park</a> :* bao gồm biệt thự, liền kề, shophouse .

♦️ Khởi công : năm 2018.

♦️ Bàn giao từ : quý 2/2020.


VỊ TRÍ CỦA DỰ ÁN VINCITY GIA LÂM
<a href="http://kenhbatdongsanviet.com/vincity-gia-lam">Dự án Vincity Gia Lâm</a> với diện tích 420ha* với 4 mặt tiếp giáp với đường 5A, đường 5B, tiếp giáp các xã Kiêu kỵ, Đa Tốn, Dương Xá và Gia Lâm. Nơi kết nối mọi tỉnh thành của Miền Bắc. Từ <a href="http://kenhbatdongsanviet.com/vincity-gia-lam"><strong>Vincity Gia Lâm</strong></a> quý khách có thể dễ dàng di chuyển đến Hưng Yên, Hải Dương, Hải Phòng, Bắc Ninh, Bắc Giang .. đặc biệt vô cùng thuận tiện để di chuyển đến trung tâm thành phố Hà Nội.


Vị trí Vincity Gia Lâm
☑ Với hệ thống liên kết vùng đặc biệt thuận tiện quý khách có thể di chuyển đến mọi nơi mà mình thích chỉ mất ít phút, cùng hệ thống giao thông , điện, đường, trường, trạm vô cùng thông thoáng .

☑ Sở hữu tọa độ kết nối hoàn hảo trên mạng lưới giao thông của thủ đô, hội tụ 3 yếu tố sáng giá của vị trí trong bất động sản : kết nối trung tâm thuận tiện, kết nối vùng nhanh chóng và kết nối tương lai đầy tiềm năng

☑ Đại đô thị <a href="http://kenhbatdongsanviet.com/vincity-gia-lam">Vincity Ocean Park</a> tọa lạc tại giao điểm vàng của huyện Gia Lâm phía Bắc giáp An Đào, phía Nam giáp Kiêu Kỵ, Phía Tây giáp Đa Tốn, phía Đông giáp Dương Xá.

☑ Gia Lâm tập trung các cơ sở công nghiệp quy mô, các trung tâm dịch vụ, tiện ích, tiện ích thương mại và khu dân cư xầm uất

LIÊN KẾT VÙNG ĐẶC BIỆT THÔNG MINH
Trong vòng bán kính 5km là khu đô thị Vinhomes Riverside, Vinhomes The Hamony, Savico Mega Mall, Aeon Mall Long Biên, Sân Golf Long Biên, sân bay Gia Lâm, bệnh viện đa khoa Gia Lâm, bệnh viện đa khoa Đức Giang, trường THCS Cổ Bi, THPT Cao Bá Quát, ĐH Nông Nghiệp 1

☑ Xung quanh <a href="http://kenhbatdongsanviet.com/vincity-gia-lam">Đại Đô Thị Vincity Ocean Park</a> là các trục đường huyết mạch dẫn vào trung tâm thành phố như đường Nguyễn Văn Cừ, Ngọc Lâm, Xuân Quan

☑ Từ Vincity Gia Lâm chỉ 5 phút di chuyển là tới các trung tâm mua sắm, vui chơi giải chí sôi động phía Đông ( Aeon Mall Long Biên, Savico Long Biên, Vincom Plaza Long Biên)

☑ Chỉ 15 phút di chuyển qua càu Chương Dương, cầu Vĩnh Tuy là tới Hồ Gươm và Phố Cổ náo nhiệt.

☑ 15 phút qua cầu Thanh Trì là tới trung tâm hành chính mới phía Tây của thủ đô.

☑ Đặc biệt chỉ mất 30 phút để di chuyển tới sân bay quốc tế Nội Bài.



KẾT NỐI TƯƠNG LẠI TRONG TẦM TAY
<a href="http://kenhbatdongsanviet.com/vincity-gia-lam">Vincity Ocean Park</a> đang có trong tay vị trí tiện lợi về kết nối giao thông, nằm ở cửa ngõ sôi động phía Đông Bắc thủ đô Vincity Gia Lâm*được bao quanh bởi các trục đường giao thông trọn điểm quốc gia: Phía Tây Nam là tuyến đường liên khu vực Đông Dư - Dương Xá kết nối trực tiếp thủ đô Hà Nội với các tỉnh Hưng Yên, Hải Dương và thành phố Hải Phòng.

☑ <a href="http://kenhbatdongsanviet.com/vincity-gia-lam">Vincity Ocean Park</a> chính là tâm điểm của mọi tâm điểm, cầu nối giữa các vùng kinh thế trọng điểm của miền bắc trong đó phải kể đến tam giác kinh tế vàng Hà Nội - Hải Phòng -Quảng Ninh

☑ Với hữu ích hạ tầng mạnh mẽ trong tương lai <a href="http://kenhbatdongsanviet.com/vincity-gia-lam"><strong>Vincity Gia Lâm</strong></a> hứa hẹn sẽ mang những giá trị sống đích thực tới gần hơn với cư dân thủ đô tuyến đường sắt số 8* được quy hoạch dọc tuyến đường Đông Dư - Dương Xá kết nối các quận Cầu Giấy - Thanh Xuân - Hoàng Mai - Gia Lâm với ga đường sắt đô thị dự kiến được bố trí ngay gần dự án các cư dân Vincity Gia Lâm* sẽ tiên phong trong xu hướng di chuyển bằng phương tiện công cộng nhanh chóng, thuận tiện và thông suốt

☑ Tâm điểm của tương lai là 4 cây cầu nghìn tỷ nối đôi bờ Sông Hồng và Sông Đuống gồm Cầu Tứ Liên - Cầu Đuống 2, Cầu Trần Hưng Đạo và Cầu Giang Biên hình thành trục kinh tế chính trị văn hóa ngày càng hoàn thiện

☑ Trải dài trên diện tích 420ha , <a href="http://kenhbatdongsanviet.com/vincity-gia-lam"><strong>Vincity Gia Lâm</strong></a> sở hữu hệ thống giao thông thông minh giúp kết nối nội khu và ngoại khu trở lên vô cùng thuận tiện và nhanh chóng* đây sẽ là chìa khóa vàng góp phần đưa nơi đây trở thành Đô Thị Hạt Nhân của thủ đô

TIỆN TÍCH TẠI VINCITY OCEAN PARK
Với* thương hiệu bất động sản cao cấp hiện đại chuẩn mực quốc tế hàng đầu tại Việt Nam<a href="http://kenhbatdongsanviet.com/vincity-gia-lam"><strong> Vincity Gia Lâm</strong></a> của tập đoàn Vingroup mang đến cho khách hàng một trải nghiệm cuộc sống đầy đủ nhất tiêu chuẩn nhất tất cả để phục vụ cuộc sống của cộng đồng. <a href="http://kenhbatdongsanviet.com/vincity-gia-lam">Vincity</a> như một thế giới thu nhỏ đáp ứng mọi nhu cầu của cư dân .

⭕️ Biển hồ nước mặn 6,1 ha cơ hội tắm biển bất cứ khi nào ngay tại nơi bạn ở chỉ cách vài bước chân

⭕️ Hồ lớn trung tâm 24,5ha với bãi cát trắng ven hồ điều tiết không khí cho cả đô thị

⭕️ Hệ thống công viên và cây xanh rộng lớn với 62 ha khiến <a href="http://kenhbatdongsanviet.com/vincity-gia-lam"><strong>Vincity Gia Lâm</strong></a> trở thành khu đô thị nghỉ dưỡng chưa từng có

⭕️ 6 công viên BBQ với hơn 100 điểm nướng điểm hẹn cuối tuần lý tưởng của cư dân

⭕️ Công viên thể thao ngoài trời với hơn 700 máy tập nơi sức khỏe được luyện rèn và thể chất nâng cao

⭕️ 8,5km đường dạo, chạy bộ và đạp xe tuyệt đẹp ven hồ cùng*Cảnh quan sân vườn, đường dạo bộ với hơn 60 tròi nghỉ thư giãn ngắm cảnh

⭕️ 150 sân tập thể thao đa dạng như sân teninis, sân bóng rổ, sân cầu lông, sân bóng chuyền hơi

⭕️ 08 bể bơi trong nhà và ngoài trời phong các resort

⭕️ xen kẽ các tòa căn hộ là hơn 60 sân chơi trẻ em không gian đáng nhớ của tuổi thơ đáp ứng nhu cầu vui chơi giải chí rèn luyên sức khỏe cho cả gia đình với không gian khoáng đạt và thảm cỏ xanh mướt.

⭕️ Sống tại <a href="http://kenhbatdongsanviet.com/vincity-gia-lam">Vincity Ocean Park</a> cư dân hoàn toàn có thể yên tâm với quy hoạch tất cả trong một bao gồm hệ thống trường học từ mầm non đến đại học ( Đại học VinUni tiêu chuẩn quốc tế )

⭕️ Hệ thống an ninh 5 lớp bảo vệ an toàn tuyệt đối cho cư dân tại <a href="http://kenhbatdongsanviet.com/vincity-gia-lam"><strong>Vincity Gia Lâm</strong></a> thêm vào đó* <a href="http://kenhbatdongsanviet.com/vincity-gia-lam"><strong>Vincity Ocean Park</strong> </a>đã được tích hợp Intercom* kết nối trực tiếp từ căn hộ xuống tầng 1* và tầng hầm giúp chủ nhà chủ động mở cho khách và hệ thống quẹt thẻ mang máy kiểm soát an ninh an toàn ở mức cao.

⭕️ Bệnh viện đa khoa Vinmec, trung tâm thương mại Vincom và tòa tháp văn phòng cao 45 tầng tiện nghi trong một nơi có toàn trải nghiệm để ở bất cứ đâu* cư dân cũng có thể sống, học tập, làm việc và hưởng thụ cuộc sống tất cả cùng cộng hưởng mang đến một sức sống mới tràn đầy năng lượng cho công đồng cư dân tương lai .

⭕️ Tuyến đường sắt sô 8 theo quy hoạch của thành phố đi qua Ga Metro nằm ngay tại khu vực dự án đóng vai trò trọng điểm kết nối Cầu Giấy - Gia Lâm -Hoàng Mai - Thanh Xuân - Hoài Đức --&gt; <a href="http://kenhbatdongsanviet.com/vincity-gia-lam"><strong>Vincity Gia Lâm</strong></a> Nơi tập trung giao thương toàn khu vực.

⭕️ Hơn cả một nơi ở đó chính là nơi an cư hoàn hảo được quy hoạch tối ưu cho nhiều thế hệ, hơn cả một tổ ấm đó chính là một thành phố văn minh hiện đại mỗi ngày bên biển xanh cát trắng.
THIẾT KẾ VINCITY GIA LÂM
THIẾT KẾ TỔNG QUAN VINCITY GIA LÂM
Vincity Ocean Park phân khu cao tầng của dự án <a href="http://kenhbatdongsanviet.com/vincity-gia-lam">Vincity Gia lâm</a> bao gồm 66 tòa chung cư* chia thành 4 tiểu khu cao tầng :* The Park, The River, The Sea, The Lake .* Các phân khu bao gồm những tòa chung cư được thiết kế với đa dạng loại hình với 4 loại hình các tòa chung cư: Tòa chữ L , Tòa Chữ Z, Tòa Chữ T, và tòa chữ U.

THIẾT KẾ CĂN HỘ VINCITY GIA LÂM
<a href="http://kenhbatdongsanviet.com/vincity-gia-lam"><strong>Các căn hộ tại Vincity Gia Lâm</strong></a> được thiết kế đa dạng diện tích, tận dụng tối da không gian sống, tối ưu hóa công năng sử dụng cũng như diều tiết không khí tự nhiện thông thoáng với các căn hộ từ 1 phòng ngủ đến 3 phòng ngủ với các loại hình diện tích như sau:

&lt; 40m* : Căn Studio 1 phòng ngủ ( 1 WC )

&lt; 50m : Căn 1 phòng ngủ + 1 ( 1 WC)

&lt; 60m : Căn 2 phòng ngủ + 1 ( 1 WC )

&lt; 70m : Căn 2 phòng ngủ + 1 ( 2WC)

&gt; 70m : Căn 3 phòng ngủ ( 2WC )

Ghi chú: +1 : là khoảng không gian trống để gia chủ có thể kê thêm giường, bàn làm việc, bàn cafe...

Nguồn bài viết: <a href="http://kenhbatdongsanviet.com/vincity-gia-lam">http://kenhbatdongsanviet.com/vincity-gia-lam ‎</a>